發夢嘅前線巴絲真係好型

話說琴晚發夢搭車嗰陣見到一堆full gear嘅巴絲離開（安全啲唔講咩車咩站啦）
可能誇張咗少少 不過見到佢地嗰一下好似見到偶像咁
有種見到英雄嘅感覺 唔同嘅係佢地無機甲、無好型嘅武器、個個都好後生
全部身型都偏瘦 但係嗰種氣勢真係
我平時都有發開夢 但係自認無呢種勇氣上前線
所以想同前線巴絲講聲 你地真係好型好勁
有啲激動所以表達奇奇怪怪咁
Btw致所有發夢嘅巴絲 無論你前線定後排 每一個都咁叻咁偉大

8月5日罷工

為咗前線巴絲付出咗嘅努力
為咗香港

我是咪開錯台

無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

入黎救義士

唔想過咁嘅生活呀

帶住口罩都覺得大家好charm

得番對眼都知呢啲係最靚仔最靚女嘅

講真以前都估唔到香港人咁團結咁型
今次嘅抗爭帶俾我地好多勇氣同希望

想推到俾前線巴絲望到

無論前線做咩都絕不割席

支持前線 你地每次都好努力好勇敢

明白
但切勿英雄化
大家都係有一個共同目標，信念
係唔係前線都好
只係負唔負擔到上前線
大家都係共同對抗暴政！

知道
不過所有發過夢嘅 無論咩人都好 都係為香港創造希望嘅一員

求求你地救下個對被控暴動既情侶

大家一齊努力，不分化，不割席！

每一次都希望去發夢嘅巴絲全部都安然無恙